覺唔覺得到今時今日仲信呢個世界有報應既人好可笑？

報應？一個自我安慰既詞語？無能既表現？

唔覺
報應係用黎規範自身，唔好作惡，會有壞下場
對人世間黎講係好事

佛教講既因緣果同報應，我會信
所以做人會憑良心，諗清楚先做

三萬隻呢？

佢地唔信所以作惡仲越踩越深
第時既報應會好可怕，尤其係明知道錯仲繼續做，個惡業會好巨大，死後有排受，最厲害既係落無間地獄，永無出期

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街
ban9大家樂得清靜

同情免問 同情免推
推都推L錯 咪L話我情緒勒索
我都需要渠道發洩情緒
ban9自己風險黎勒索你地
CLS ban9大家一齊耳根清靜
熱門時事政事
少個垃圾po
獨立思考喇
連登仔

推呢個喇
咪L推錯

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

佢地信基督教, 深信領洗完無論作幾多惡, 天堂都會預留三萬幾個位比佢地

你可以話撞彩
但真係死左幾隻

聖經亦有講上天堂前會有審判
聖經有教做人要有愛，愛人如己，佢地身為基督徒作惡，做緊假見證，令世人唔信基督教，都係一種罪孽黎

馬太福音 7:12

所 以 ， 無 論 何 事 ， 你 們 願 意 人 怎 樣 待 你 們 ， 你 們 也 要 怎 樣 待 人 ， 因 為 這 就 是 律 法 和 先 知 的 道 理 。

但係傳教果陣唔會咁講呢

我咁睇，行先既未必唔好，因為留係人世間作惡既罪孽會幾何級數咁上，勁過貴利，點還？
過去世既福報用盡啦，三萬唔識回頭是岸，他日必定還得更慘
人在做天在看，唔係神明主動懲罰你，係自己種下既惡業承受返個惡果

你睇下大陸 十災中左幾多樣

自古以黎都不斷好多事嫁LA,你只係普通一個人又何德何能證明到岩定唔岩? 未到最後,乜先叫最後? 落地獄呀?? 如果你冇靈魂,死左就死左,咁其實差唔遠,反正都會死,無知又無覺,如果你有,咁就有排計

諗深一層，點解信神就可以抹去自己所犯既過錯
如果得，呢個世界所有人可以作奸犯科啦
聖經原意要信徒做好人架

聖經流傳左咁耐，唔應該盡信牧師演繹，用心睇聖經，理解神既旨意較好

二千幾年前釋迦牟尼佛就諗點解人會痛苦
苦從何以來，佢成佛之後就睇清楚晒

部份人信教個心態有D似買贖罪券

你冇回應到係咪真係有報應，依個好影響報應嘅規範能力同範圍。

金日成
金正日
金正恩

我信佛陀套佛理，所以相信係有

我唔要比佢死後先痛苦

楊獸成呢啲人渣就愈做愈大
李鵬就壽終正寢
請問報應何在
死左有冇報應我唔知 亦冇得去確認
但我只係見到佢地風光過完一生
幸福地咁死
屌你老母